工程撚星期6日要做免費奴工冇補假係咪行規黎

想辭職

班老屎忽仲好理所當然咁

十仔？做邊行